用緊iphone既你地，電池容量剩幾多

用左半年，95%

用咗就嚟1年，69%

打左，96先啱😂

五個月99

年半
89

一年半85

3年76

一年88.
利申 新機舊款

11pro 97%

iPhone X 2年幾 83%

兩年88

Xs Max
得返84

11 pro max. 21/9/2019買，仲有98%

Iphone7 3年半 67%

12 pro: 100
7 plus : 100 (已換電)

11 Pro Max 95% 出第1日買到依家
12 Pro Max 100% 出第1日買到依家

iPhone X 76%

Xs 2年半 87%

12 pro 99%

8plus 2年半 77%

12 pro 94%

XS 2年左右 84%

88%
I phone 11

3年半 79%